{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022122715622/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 퀼팅 패딩 베스트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE GOLFのダウンベストです。 商品番号はSS23 / BJ3136B015ロゴモチーフを活用したキルティング刺繍でポイントをつけたデザインです。 このダウンベストはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 表地はポリエステル73%、ナイロン22%、ポリウレタン5%で構成されており、裏地はポリエステル100%です。 配色はポリエステル97%、ポリウレタン3%で構成されています。 詰め物はポリエステル100%になっています。 この製品はアメリカ3M社が開発したシンシュレート充填材を使用して保温力に優れています。 この製品は必ず手洗いしてください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このダウンベストのブランドは何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLF"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / BJ3136B015"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの製造元はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの表地の構成素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル73%、ナイロン22%、ポリウレタン5%"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの裏地の構成素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル100%"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの配色の構成素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル97%、ポリウレタン3%"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの詰め物の構成素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル100%"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの保温力について教えてください。",
            "answer": "アメリカ3M社が開発したシンシュレート充填材を使用しており、保温力に優れています。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。漂白剤や水に長時間浸けることは避けてください。濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストは機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めします。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの摩擦による注意事項は何ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストは火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 420
    }
}